以後都冇fd知道我連登個真名啦

咁幾好 唔使再比fd發現我做啲癲野